貓貓驚波波

最近係年宵買左個氫氣球 主人一見到就跑走喱係床下底 唔敢出黎 同埋見到個波會 haa haa聲同係咁叫
仲咬斷埋個波條繩 咬爛完又喱返入去

無貓開咩post

入黎諗住有貓睇架嘛

貓呢

原來唔係我隻先咁🤔